返工唔知醒仲要唔夠油返點算好 在線等

光明正大響車上面訓啦

resign la

比人屌 條女都會屌

你養我呀

善用不推文回覆 希望巴打可以忍一忍 最近發生既事都比較重要 唔好洗走佢地D post

仲在線等 飛的啦 遲到啦

Shell有得買罐入油

搭的士/uber返工，今晚收工去油站買外賣油。

飛的去最近既油站買油

你轉右再轉右已經有油站啦
唔好塞住上highway條路ok?

唔理啦 細腳啲唔著踢碌返去

仲有三格咁多
我試過一格荔景返到粉嶺先入

我部車神神地
有3份2缸油行得百幾公里
唔知係咪我個日長期波波清

你打爆到著燈行到幾多?
我最勁試過49x
1蚊1公里
(果期折埋14個幾一升)

無試過 好小比佢著油燈
所以得返2 3格就驚青
我揸車咁耐都係唔比佢著油燈 慣左

夠你返到公司 再放工揸埋返屋企

一格著燈都夠我揸多起碼80km

巴打呢架幾代？

40升缸 我入滿先行200幾

07年

10萬中
Fa1同fd2一樣咁大食
又唔快 不如fd2

fd2做腳車
出入驗車中心多過停車場

新車？ 依家出好似平啲
Fd2 好過fa1? 但係舊啲？

FA1 係家庭車來
FD2 係飛仔車

渣FA1出街小心比人笑

沒新車ga la 大佬
07~10 FD2 15~20萬
FA1, 幾萬蚊

P牌腳車唔建議出fa1?

扮跑車 又唔快 出來比人笑多D
正正經經 買部ae110 fit仔 mazda3 golf 練下車啦

呢幾部車細SIZE D, 睇位易D 沒咁易整花 , 當練下空間感

棍仔FA1不如出架Fit RS好過啦

自動波啊 巴打你咪答過我

原來會咁
因為諗緊civic/accord/mazda3 (睇樣揀)
Mazda3內籠真係比較細所以唔知點咁

出咩車都唔緊要 但一定要用71R肽

萬事得整撚死你

civic 沒問題既 不過FA1 就真係唔好啦

Fa1唔係即係8th gen civic?

es8 exi ek3
再唔係可以睇下corolla

操車係呢D 最怕你要見人各樣

著左燈起碼可以行多50k

我部閪車
打爆缸油行得200公里
真係好難講

FA1 操車良品喎
部車夠長又大部盲點又多
但保險貴
操熟左真係輕鬆直上FD2

操車+腳車
其實大家都係civic 差在啲咩

巴打揸過？
可唔可以講多啲 & 內籠點

借過朋友部渣過下啦
講真幾年前成3,4皮一部
宜家2皮就有真係抵玩
內籠大有天窗鋼水硬, 唔好處大部,長,油耗多
可以比家用男趁無屋企人/細佬
出出入入爆下tec爽下
差唔多7人車咁款
就算手波板上斜其實幾吃力
泊車自己小心D, 因為都幾長[對新手來講]

得罪講句唔明操車意義係咩
同埋買部牛肺車又唔快唔醒
操到啲咩出黎

利申無買過牛肺車
無念過操車所以買牛肺
養部一萬蚊腳車停車場又係咁多
燕梳係高危車先貴啲 其他係無分別
點解唔養部鍾意 走去養牛肺

FD2買唔起

會唔會少左啲

你操車不如買echo fit jazz Mazda3呢類好過